# Balanza

Código para un PIC18f45k50 corriendo Pinguino como bootloader, este código ejemplo permite leer al HX711 conectado a una celda de carga de 560kg para mostrar la masa del objeto en 3 de sus 4 displays